(聊天台)一邊打機一邊陪你度過就黎要番學的八月二十六號

不時轉game 歡迎吹水